急問 屯元天邊到有得買滑鼠集線器

我唔想出深水埗

2000fun online store/linke

上網搵原來有啲咁嘅嘢
屯門置樂利寶商場都多電腦野買
華都/新都商場都有四間電腦鋪

老實講換條paracord仲實際